蕾妮说她正在寻找一段稳定的关系，但她也不确定自己是否想结婚。 约会实验室:我们的一个项目在两年后仍然很受欢迎。 我们联系了威利和蕾妮了解最新情况。 Marin Cogan | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 康卡斯特发言人乔尔•谢德尔在一份声明中表示:“我们致力于评估和调整我们的方法，以最佳地满足客户的需求，尤其是在这些充满挑战的时期。” 2021年2月3日，康卡斯特暂停对东北客户的互联网数据限制和费用 
 这些因素意味着这将是一个复杂和耗时的过程，我们致力于做好这项工作。 Facebook为广告商测试品牌安全主题排除|卡罗琳·莱登| 2021年1月29日|搜索引擎土地 
 这支球队真的很幸运，有这么敬业、这么投入、这么优秀的人。 2021年1月19日，美国女子国家队在4-0大胜哥伦比亚的比赛中展示了年轻和年老的球员 
 哥伦比亚特区将继续在我们收到疫苗时及时提供疫苗，我们仍然致力于确保公平分配。 由于需求高而供应有限，整个地区的老年人很难获得疫苗。凯瑟琳·谢弗，艾琳·考克斯，詹娜·波特诺伊，2021年1月19日，华盛顿邮报 
 “我爱我的工作，我爱我的城市，我致力于这里的工作，”他在一份声明中说。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 本不是正统派，也不是特别致力于遵守传统犹太律法。 我在犹太Tinder上的一周|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 它要求结束贫穷和种族不公正，我们在我们的时代完全致力于这一点。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我们想要一段忠诚的浪漫关系，就像我们一直想要的那样，但有些事情阻碍了我们实现它。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 2012年的一项研究发现，多达76%的杜克大学学生希望拥有一段稳定的恋爱关系。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 他亲眼目睹了这一行为，他确信无疑，但却没有做任何努力去阻止小偷。 homestead |Oscar Micheaux 
 他们为神的热心，打了无数血腥的战争，犯下了无数可怕的暴行。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 到目前为止，一切都很好; 但在另一个季度，奥尔克拉夫特突然发现他犯了一个严重的错误。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 竞选一开始，马什纳就犯了一个错误，几乎毁了他的职业生涯。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 不过，尽管他犯了很大的错误，他却表现出一种惊人的能力，能使自己摆脱这些错误的后果。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison